gphone俾人DQ唔應該以一種嬉笑方式面對

話識玩 幫我地上彈藥 之類心態其實會消耗大眾民氣 民怨 民憤

應該繼續保持憤怒面對政府

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

嚴禁使用精神勝利法

唔好淨係講 預左。

要講 預左但唔可以慣 !

要講 預左但好L憤怒 !

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

Push

繼續

Gphone被DQ已經開始有外媒報導！

大家去Twitter瘋狂retweet啦!!!一定要令美國英國大肆報導!!!
今次絕對係好好的彈藥!!

Twitter組將所有Gphone被DQ的新聞Tweets放哂上Task3

入 /task3 rt and like,, reply啦

推